求集氣支爆

快啲支爆啦

我愛豬爆, 豬爆愛我

不了，連登太燈
都係靜靜雞由得佢發酵比較好